{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159546?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 블루스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。基準人数に対する料金であり、超過の場合は追加料金があります。追加人数が必要な場合は、ペンション管理者とご相談ください。追加人数が予約されていなくても追加料金が発生します。許可されていないペンションでは、ペットの同伴はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。予約時にスパ、ジャグジー、個別バーベキューなどの特典を受けることができます。IPTVとWiFiが提供されます。キッチン及びカップルルームがあり、客室は禁煙です。プールと食事が可能で、イベントや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金ですか？追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、料金は基準人数に対するもので、追加人数の場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理者とご相談ください。追加人数が予約されていなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、許可されていないペンションでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベント及び付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差がある可能性がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "特典としてスパやジャグジー、個別バーベキューなどを利用できますか？",
            "answer": "はい、予約時に特典としてスパ、ジャグジー、個別バーベキューなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。キッチン及びカップルルームがあり、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールや食事は利用できますか？",
            "answer": "はい、プールと食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントや駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、イベントや駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 463
    }
}